康泰取消新春期間出發全線中國旅行團

康泰取消新春期間出發全線中國旅行團

2020-01-24 10:47:11

但仲係一車車港豬衝上去拜年

source rthk tg

上去擁抱大灣區唔怕
最緊要唔好俾佢哋落番黎

rthk竟然有telegram

港共唔會封關，一定俾佢地落番嚟

希望上去班人永世返唔到香港

有線 now 都有好多都有tg channel㗎啦

2011年5月16日，明報報導康泰董事長黃士心證實海南航空母公司海航集團已購入康泰逾五成控股權。市場估計整項交易作價約7億港元。

2018年5月14日，總部由金鐘統一中心5樓全層遷至荃灣中染大廈26樓。同時傳出賣盤消息，將股份悉數轉讓給「勝投國際投資有限公司」，與香港航空母公司海航集團有關。康泰發言人不回應事件。

2019年2月，黃士心父子辭任康泰董事，並將公司49%股份賣出。

政府 歡迎大陸人落黎過年

良心公司

個堆其實係capture個d新聞非官方channel 真係有TG官方channel好似得 cable

唔似喎，會岀突發news

3日內即死就完美

攬炒

其實俾班藍絲仆街上去死曬喺上面都不錯

但係來香港旅行團如常出發

now 同 rthk 個tg 有係佢地官方fb 宣傳過 立場一樣有tg

問題係佢地會翻嚟

咁就累人累物

Crawler姐

係 搵下先

永安表示繼續gogogo

咁封得關未

仲比三日時間佢地，一日就打柴啦，身後事都唔比佢地交代

立場唔係得個報料tg?有無link?

上 就冇所謂 由佢上
想返落黎 就 應該 禁止入境

永安

[今次仆街了] 永安中國高鐵旅行團照常岀發

要賠錢點會cut

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

攬炒了，天滅港共，
藍屍滅絕，咎由自取

巴打衰乜坐左咁耐

落曬黎啦

永安熱線打唔到

永安仲出發緊？

fact checked with source

經濟下行壓力加大

康泰海航

身邊有朋友仲上去